{
  "Kudosity is a cloud-based SMS platform that enables businesses to send and receive text messages globally.": "Kudacity是一个基于云端的短信平台，它使企业能够在全球发送和接收短信。",
  "Kudosity API Key": "Kudacity API 密钥",
  "Add / Update Contact": "添加/更新联系人",
  "Delete Contact": "删除联系人",
  "Cancel SMS": "取消短信",
  "Format Number": "格式编号",
  "Send SMS": "发送短信",
  "Get SMS info": "获取短信信息",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create or update a list member in Kudosity": "在 Kudacility 中创建或更新列表成员",
  "Remove a list member from a Kudosity recipient list": "从 Kudacy 接收者列表中删除邮件列表成员",
  "Cancel a scheduled SMS message in Kudosity": "在 Kudacy 中取消预定的短信信息",
  "Format a phone number to international E.164 format": "格式化一个电话号码到国际E.164格式",
  "Send an SMS message via Kudosity": "通过 Kudacility 发送短信",
  "Retrieve details for a sent SMS by ID": "通过ID获取发送短信的详细信息",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "List ID": "邮件列表ID",
  "MSISDN": "MSISDN",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Phone": "电话",
  "Custom fields": "自定义字段",
  "Message ID": "消息ID",
  "Country": "国家",
  "Number": "号码",
  "Sender": "发件人",
  "Recipient": "收款人",
  "Message": "留言",
  "Message Reference": "消息引用",
  "Track Links": "曲目链接",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Numeric ID of the recipient list (found in the list page URL).": "收件人列表的数字ID(在列表页面URL中找到)。",
  "Phone number with country code, e.g., +1234567890": "具有国家代码的电话号码，例如+1234567890",
  "Phone number with country code (e.g., +1234567890)": "具有国家代码的电话号码 (如：+1234567890)",
  "Numeric ID assigned to the message sent": "分配给发送消息的数字ID",
  "Country code or name (e.g., US, AU, NZ) to determine the number format": "国家代码或名称(例如美国、AU、NZ)，用于决定数字格式",
  "Phone number in local format (spaces, hyphens, and other characters will be removed)": "本地格式的电话号码 (空格、连字符和其他字符将被删除)",
  "Sender number or alphanumeric sender that is assigned to your account": "分配给您帐户的发件人号码或字母数字发件人",
  "Destination number (local or E.164 format)": "目标编号 (本地或 E.164 格式)",
  "Body of the SMS message": "短信内容",
  "Optional reference string to correlate messages with your system": "可选的引用字符串将消息与您的系统关联",
  "Enable link tracking for this message": "启用此消息的链接跟踪",
  "The message ID to retrieve (UUID returned when sending)": "要检索的消息 ID (UUID 在发送时返回)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Link Hit": "链接点击数",
  "SMS received": "收到短信",
  "SMS Sent": "短信已发送",
  "Triggered when a tracked link in a message is clicked": "点击消息中的跟踪链接时触发",
  "Triggered when an inbound SMS is received": "收到入站短信时触发",
  "Triggered when an SMS sent": "发送短信时触发"
}